我覺得呢張新20蚊紙好有香港代表性！

大家同唔同意？

香港住屋代表作 夠晒慳位

籠屋呢？